想問下泰國果隻Klean Mask有冇用？

如題

無用

2020年3月製造，自己諗

時光倒流

其實廠商一早講咗........

講咩

買咗一盒 我嗰盒生產日期唔係寫三月果批係寫一月 但係啱先開封 勁薄囉 未薄到透光但係比起平時戴開嘅薄好多